[Netflix] Deadly class

今日睇完第一季,感覺上吾錯

個女主好樣衰

此post已完

睇左兩集，以為講點train assault
點知係成班靚仔開party校園劇咁

值唔值得再追落去？

追啦
第9集好撚正

成日覺得個林師父好廢

垃圾來

得一季 講左唔續 墨西哥妹

係唔係林雪黎？

Dr Stange果個Wang

10集未完唔夠喉

墨西哥妹係幾正嘅
架妹就麻麻地
戲情普普通通喇

岩岩睇完
佢個結局係想點我以為有第11集

Netflix傳統,留伏筆同突然完結出下一季

反而覺得兩個都正
男主角幾時起雙飛

本身覺得Saya 正, 但後期覺得佢成日淨係識𢱕低頭怒啤人

醬爆